有日本議員為香港被補議員發聲

幫在日朋友開post，希望可以多D比like、留言、like埋下面comment。

推

push

推爆佢

自推

補咩?補習

明架啦

打錯字又唔認
起一起底以為睇透世事